Merci d'avoir créé votre compte client sur {shop_name} avec  {social}, vous trouverez dans ce message un rappel de vos codes d'accès.

Vos codes d'accès :

Adresse électronique : {email}
Mot de passe : {passwd}

Vous pouvez dès à présent passer commande sur notre site Internet :
{shop_url}



{shop_url} réalisé par PrestaShop™